uber搵唔搵到食

有正職 人工低
有自己搞小生意起步階段

想quit正職 買架車 用benz3年供戈個計劃買架c class 去做Uber 每個月供車6000左右

或者換架電車

搵唔搵到食？
志在彈性少少去做我檔生意
如果uber都搵到依家個人工 或左多少少就仲好

有包月都搵到食，無包月你全職玩同食屎無分別

你唔講你而家幾錢人工好難判斷
連登fg 50k

咁而家仲有冇包月?

3年買車好似有限里數

你面皮厚唔厚？
會唔會為左錢踢單
打去叫個客取消？
會既就去做啦

個fd做uber佢話1日大概有$900

15000-20000 已經夠維持依家生活
做足30日無所謂 只係想多啲自由時間唔駛坐死office 去經營番另外檔生意

包月咩玩法

uber 無乜生意
老實講 900蚊1日 真係唔多
扣曬油錢都係得6~7百

pt 做補貼養車就ok, 正職不如做dc9

你搶到正單就話

搵唔到，比醉酒佬嘔到你一車都係就好笑

好簡單，你拎幾千蚊出來，做全職一個月咪知，包你做1-2個星期就唔想做

做呢啲最好買柴油車或混能車，如果唔係做死你

新人奬金 可對分
Tg:st_doggy

Btw有心做買部二手madza6 d嫂/520d好過

作為用家唔明點搵到食, 幾十蚊坐程tesla 要幾多轉先回本

你諗下你搭uber幾撚平你就知你搵唔搵到啦
一係你做到狗咁咪搵到兩餐 辛苦過你返兩份ft
冇包月等食屎

搵得少過揸的士

我差唔多日日坐Uber
問親司機都話袋兩萬左右
有次問個真係全職做啲司機
佢渣ben van做uberx 一日行600公里
每日斷斷續續做12-14個鐘 搵緊4 5萬一個月
我聽完都想出架車做
同埋做uber最好混能/電車做 除非你做7人車如果唔係油錢都比死你

是
識個揸的士，hea 揸都過2皮一個月
有馬跑直情唔開工

有冇呀

佢咁講我咁講渣 當佢真係跑600公里一日
一個月都18000公里 咁有4雞野都唔過份呀
但佢講一日起碼斷斷續續做12個鐘至14個鐘
同埋港島區長期接單都有加乘

不過如過你仲係廿令歲就比心機搵野做啦
Uber呢啲當pt搵下幫補停車場算啦

揸x搵4-5萬一個月，真係痴撚線，唔好9up害人啦

有包月4萬幾簡直輕易